我個仔叫李齉龗

李齉龗
罰炒100次

點讀

狼龍